點解baleno d 襪可以咁撚渣ga

屌 彈性襪黎 買左幾對
對對都穿晒窿
明明41號腳又唔係大

買運動牌子啦 好好多

free size襪係麻煩d
41好易着爛

去韓國日本買1000won/100yen
用左2年未爛

仲有好多GU存貨....

真係 第一次著個陣已經覺得緊緊地
心諗頂唔頂得順架

同埋d料好薄

平野果然冇好

唔係喎
幾年前唔知咩團購
我買咗成百對
宜完先著咗十分一

你隻腳都幾骨格精奇

剪腳甲啦

渣ga

成日都剪架啦

有幾呀